我宣布，不問價即狂入700

18360 2500

再加18365 7500

掃多隻call warrant

無事了
掃返上去了

言之過早

上返去了

170鐵底

無事了上返去了

200鐵底...買
190鐵底...買
180鐵底...買

180鑽石能量底

留名 睇表演

打手阿膽就貼倉+連登名

升果陣就變左

180貴唔買
190貴唔買
200貴唔買

風水輪流轉
上緊去架喇

170宇宙能量底

情況就好似陳雲風火輪

花無百日紅
話唔定今日700係當年5仔

Buy

買買wl